從英文演講 就知道 人有卑賤之分

得獎係無BAND2學校
好葡萄牙 一口流利既英文
將來可以更上一層樓

關乜撚事
鬼妹都輸比喇沙仔啦

其實睇左多戲 學下佢地講野就得
我想講我睇戲 打機學到既英文 仲多過係中學學個啲

冠軍好靚仔

好屈

樣子問題姐

聽聞我中學有人勁到贏全球比賽
然後hk speakers攞唔到冠軍

係美國
5歲既小朋友已經
可以用英文流利溝通

佢地17、18歲
先等於人地一個5歲小朋友

真心靚仔

咁冇得講
全英生活同中英生活地方
不過係真

我想問係咪爆肚up嫁?

勁在用second lang嘛清...
你要比 就用美國十七 八歲可以用流利廣東話爆肚既比

Skr 咪仲勁
外國人都讚佢英文好好

太skr了

但內容好無聊喎

中文演講都冇咩中中拎到獎啦

講到呢類英文就真係唔洗聽內容都會受人敬仰